【1743】K11 外海旁拉上鐵閘，行人一度無法前進

【1743】K11 外海旁拉上鐵閘，行人一度無法前進

原來呢個位都屬於K11

個範圍唔係佢轄下既就幫佢減輕下人流量 下個到K11 Musea啲舖唔續租

呢度係私人地方黎架？

要過容乜易

Sell HK集團？

New World wor

到閘係手足搬出去架
唔好亂傳

X2

新世界

真定假

樓主pin咗佢

New world 同太古一樣幫我地
靜靜地ok?

到閘係手足搬出去架
唔好亂傳
唔好亂傳
唔好亂傳
唔好再炒車

Fact check facet check pls